iphone whatsapp點解決爆空間備份問題

求指教
爆左好耐 要點做/刪啲乜可以快速解決

已經好虺沒更新備份

轉用Android
Google drive 有15gb比個Backup

備份失敗，say bye to your history, 同埋你有冇發覺你部機最近啲電去得快咗

我有發現
求解

買50gb咪得

八蚊都俾唔起

買夠2TB

搭單一問, 如果用開日本apple account, 用yen買icloud storage, 係咪都係一樣咁sync/backup野上去?

iOS 最新 Beta 倒水到 ..

不嬲快

我會努力del野架啦

你會每個月俾錢買2T?
求包養我

比多八蚊買50gb囉

窮撚係咁,唯有努力del野 其實都係想問del咩會最快

睇你多唔多9up group
如果多既其實5gb真係唔會夠用
8蚊...食少個包都喺返度

一早轉 Telegram 就唔會發生

有錢買iphone 無錢俾八蚊

On9 8蚊都比唔起用小米啦

78蚊都要包養就死撚緊啦...
6個人share. 又唔洗怕呢樣怕果樣.

所以話喺香港搞IT產業
望你班大種乞兒會真金白銀去支持真係食得屎
個個骨子裡嘅支那劣等基因根深蒂固
淨係識諗埋啲仆街縮數
含撚喇仆街樓主

屌你啦 問下點del多啲野就一定要買嘅 死廢西 你乜柒都買啦 唔俾人問下先嘅 屌 on9
你老母乜尻縮數 我係無咁大需要去買 又唔係公事上又唔係要儲太多野 啲野係可以del點解唔撚del ,就係你呢啲盲毛係又屌唔撚係又屌 世界邊會和平 連登質素點會高